想學手語

有冇介紹？

我都有啲興趣，覺得可以幫人又係一種幾有趣嘅語言

我都想知

我都想學
好多聾人協會都有得學，但唔知邊度學比較好

係工聯語報左個手語班，如果有興趣就睇下讀唔讀落去

本身因爲屋企人關係識，不過唔算係正統
想知道可以點幫人？

純粹無知一問，已經唔記得邊到聽番黎，手語係咪無國際語言，香港學嘅手語係咪只適用於香港，外國人會睇唔明，反之亦然?

可以咁講 香港都有唔同手語

係呀，分地方的

之前係葵芳學過 聾人教的

That's why我到依家都未行動 都唔知邊間好啲
好似話仲有分書面手語、口語化手語

葵芳學過 有聾啞老師都有健聽老師教
覺得幾好

求介紹

手專不錯啊 學緊第二級

有國際手語
都有日常啲既
上堂老師教左放飛機

😂我都有啲興趣